侵王九月民調痴能哂線 關鍵州份爆能咗共產Joe廿五個百分點

搖擺偏藍偏左膠Texas都追返上來
真係唔好再聽啲茶記伯父KOL amatours講咩全國民調
if you go to look you look at where it mattering

Texas都比叫左膠

Texas好撚右喎

有無link?

你係咪睇錯idaho同texas
同埋texas不嬲紅洲黎

Texas 勁多槍佬
點都會支持共和黨

fivethirtyeight係親blm共產antifa極左
不過data可參考 (除咗共產joe領先太多嗰啲係fake news之外)

Texas係共和黨地頭呀都俾拜登領先呀
鳩噏

左膠Texas

樓主經常標題黨

Texas 藍？

上次藍係1976年喎

睇返之前d trump post,全部扮傻仔

PR blocked

MORE FOUR YEARs !

MAGA !!!

Texas 2016
Hillary Clinton 3,877,868 43.24%
Donald Trump 4,685,047 52.23%

Idaho 2016
Hillary Clinton 189,765 27.49%
Donald Trump 409,055 59.26%

呢兩個州都係共和黨, 樓主你貼呢啲有咩意思

共和黨都係左膠

共產joe一定羸

侵王你撐佢冇咩問題 改埋啲咁當崇尚威權主義嘅名

拜登必勝 樓豬咪撚燈啦柒頭